{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 갈기산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡いただく必要があり、基準人数を超える場合は、追加料金が発生することが。 最大人数を超えると入室できず、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室を希望する場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、その理由によって払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な活動で他の利用客に被害を与えることはできず、重複予約が発生すると全額払い戻しを受けることができます。 料金が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家の客室にはIPTVと無料Wi-Fiがあり、ひまわりの客室ではWi-Fiが利用できません。 客室では禁煙で、バーベキュー場では炭とグリルをご利用いただけます。 雨天時には冬季バーベキューを利用できる個別スペースがあります。 屋外プールは5月から8月まで運営され、天候によって変更される場合があります。 駐車はペンション内に可能です。 ゲームではトランポリンとバスケットボールコートゲームができ、状況によっては利用が難しい場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することはできません。その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することを希望する場合は、ペンションによって入室が拒否される場合もあります。また、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守る必要があります。また、客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。また、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行動はできますか？",
            "answer": "無分別な活動で他の利用客に被害を与えることはできません。重複予約が発生すると全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVと無料Wi-Fiがあります。ひまわりの客室ではWi-Fiは利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "客室では禁煙で、バーベキュー場では炭とグリルをご利用いただけます。雨天時には冬季バーベキューを利用できる個別スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは5月から8月まで運営され、天候によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなゲームが楽しめますか？",
            "answer": "ゲームではトランポリンとバスケットボールコートゲームができ、状況によっては利用が難しい場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 764
    }
}